攞綜援住公屋，能享受咩程度嘅生活質素？

如果一日可以食兩餐大家樂已經好幸福

渣r8

唔洗你返工仲想點？

上個網大撚把娛樂

你再仆街啲走去炒散大把錢駛

見啲公屋朋友年年去旅行 攞綜援嗰啲就唔知

辛苦返工為咩？

返工玩下手機都要鬼鬼鼠鼠，唔明返來做乜？

（唔俾玩手機，做人仲有乜樂趣）